cctvb d 劇係咪一定要有勾心鬥角情節

bb 來了都可以搞到咁撚複雜，好恐怖。

每一套劇都係要有暗黑情節先收貨，例如奸角，婚外情，死人，意外。

我懷疑d 編劇唔做編劇就會係做殺人犯，個個都心理變態.

幾時連天氣報告都加入個大反派

又一個一路睇一路鬧

天文台其實係幕後黑手

整d純笑片係唔撚得既
抵冇人睇

點解要睇tvb...

山神係其實係25仔